[最新消息]poly出咗gpa!!!

未呀

樓豬咪撚再玩嘢啦屌

慘 為咗gpa 癡撚咗線啊

梳lor

24號先出呀屌你，自己睇calendar啦on9

係啵ching。。。我地做朋友得唔得

考完試仲咁大壓力

你就大壓力，明明就係22號出gpa